［有圖］［突發］有人勒索我朋友

事源係咁
我朋友之前向呢位小姐借咗個風筒
但個風筒入面已經磨蝕哂，本身已經壞壞地
呢位小姐就用個風筒做藉口，叫我朋友賠錢
我朋友願意承擔責任，賠一個全新同型號既風筒俾佢（即使並非佢整爛，但都唔好傷和氣）
但呢位小姐獅子開大口，屈我朋友賠4000蚊畀佢（市價1xxx)
連月黎不停用佢父母名義勒索我朋友
仲變本加厲，冒簽老豆簽名
send咗張投訴信畀我朋友學校校長、老師，搞我朋友
呢位小姐為咗嗰4000蚊，偽造文件，勒索人錢，仲話已經報咗警 （佢依家喺加拿大 ）

各位連登大大，應該點做好？

有冇條女閃咭

叫佢老豆比4000$你朋友 再比返佢個女

冇

呢度Facebook 定ig?
邊個得閒理你d屎忽數咩

幫手澄清下

報警咪報警
就算真係要賠，都只會係損失幾多賠幾多，冇可能會賠凸

補下啲法律知識好冇

點做？你咪網絡公審囉點做

其身正怕比人屈？

我地知啊
佢以為報警有幾千蚊cash收掛

報警

lm

唔係屈
係勒索
重點係冒簽去勒索

比呢位小姐電話我, 我幫你比錢+調教下佢

咁你報得警未？定要連登仔幫你報？

有冇多啲圖 想J多次

素顏？